鹿兒島一問

後日會同一大班家人去宮崎鹿兒島五日四夜自駕遊
會係鹿兒島留三日 但最後一日4點機
所以嚴格黎講都係得兩日鹿兒島遊
本身想第Day 3由宮崎直去指宿先返鹿兒島酒店
Day 4就櫻島+仙巖園
但又有人強烈要求帶細路去神話之里滑草
想求教下可以點改動

滑草你係指用塊板滑落去定踩roller果隻？

用塊板果個

仙巖園係得個影靚，玩唔到幾耐。

櫻島就冇乜特別，不過有個好似國營嘅溫泉就平靚正。